娛台已死 泰民出新歌冇人講？

行動po 推

支持樓主

同佢以前啲歌風格完全唔同 很普通 冇哂特色

無人理樓主

好普通

泰民永遠都係我天命
태민오빠 사랑해
雖然同之前danger pym day& night move want好唔同

呢首風格唔似應該做主打歌
但係打死我都要支持

태민아사랑해

就算真係主打歌 我都會撐佢

係 完全埋沒左佢嘅才能

樓主冇乜人理

係 樓主solo開

呢首係先行 主打仲未出

點都支持成個kpop只係鍾意佢一個

好彩

唯飯

就快變唯本身都好偏心佢

我想SHINee cb

Gchi💘✊🏼

Love you

我都支持她

我係摟主fans